const licences = [
  {
    id: 1,
    name: "Star Wars & The Mandalorian",
    description:
      "Disfruta de una saga que sigue agregando personajes a su colección",
    cover: "/img/star-wars/baby-yoda-1.webp",
    altCover: "Bebe - Yoda",
  },
  {
    id: 2,
    name: "Pokemon Indigo",
    description:
      "Atrapa todos los que puedas y disfruta de una colección llena de amigos.",
    cover: "/img/pokemon/vulpix-1.webp",
    altCover: "Vulpix",
  },
  {
    id: 3,
    name: "Harry Poter",
    description: "Revive los recuerdos de una saga llena de magia y encanto.",
    cover: "./img/harry-potter/snape-patronus-1.webp",
    altCover: "Snape Patronus",
  },
];

const productos = [
  {
    id: 1,
    license_id: "STAR WARS",
    product_name: "STORMTROOPER LIGHTSABER",
    price: "1699.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/star-wars/trooper-box.webp",
    image_front: "/img/star-wars/trooper-1.webp",
    sku: "STW0010001",
    product_description:
      "Figura coleccionable de un stormtrooper con un sable de luz jedi",
    stock: "3",
    discount: "10",
    category_id: "0",
  },
  {
    id: 2,
    license_id: "POKEMON",
    product_name: "PIDGEOTTO",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/pokemon/pidgeotto-box.webp",
    image_front: "/img/pokemon/pidgeotto-1.webp",
    sku: "STW0010002",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 3,
    license_id: "HARRY POTTER",
    product_name: "LUNA LOVEGOOD LION MASK",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/harry-potter/luna-box.webp",
    image_front: "/img/harry-potter/luna-1.webp",
    sku: "STW0010003",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 4,
    license_id: "STAR WARS",
    product_name: "BABY YODA",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/star-wars/baby-yoda-box.webp",
    image_front: "/img/star-wars/baby-yoda-1.webp",
    sku: "STW0010004",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 5,
    license_id: "POKEMON",
    product_name: "CHARMANDER",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/pokemon/charmander-box.webp",
    image_front: "/img/pokemon/charmander-1.webp",
    sku: "STW0010005",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 6,
    license_id: "HARRY POTTER",
    product_name: "HARRY POTTER",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/harry-potter/harry-box.webp",
    image_front: "/img/harry-potter/harry-1.webp",
    sku: "STW0010006",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 7,
    license_id: "STAR WARS",
    product_name: "BOBBA FETH",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/star-wars/bobbafeth-box.webp",
    image_front: "/img/star-wars/bobbafeth-1.webp",
    sku: "STW0010007",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 8,
    license_id: "POKEMON",
    product_name: "DRAGONITE",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/pokemon/dragonite-box.webp",
    image_front: "/img/pokemon/dragonite-1.webp",
    sku: "STW0010008",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 9,
    license_id: "HARRY POTTER",
    product_name: "HERMIONE",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/harry-potter/hermione-box.webp",
    image_front: "/img/harry-potter/hermione-1.webp",
    sku: "STW0010009",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 10,
    license_id: "HARRY POTTER",
    product_name: "SNAPE PATRONUS",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/harry-potter/snape-patronus-box.webp",
    image_front: "/img/harry-potter/snape-patronus-1.webp",
    sku: "STW0010010",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 11,
    license_id: "POKEMON",
    product_name: "PIKACHU",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/pokemon/pikachu-box.webp",
    image_front: "/img/pokemon/pikachu-1.webp",
    sku: "STW0010011",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 12,
    license_id: "POKEMON",
    product_name: "VULPIX",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/pokemon/vulpix-box.webp",
    image_front: "/img/pokemon/vulpix-1.webp",
    sku: "STW0010011",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
  {
    id: 13,
    license_id: "STAR WARS",
    product_name: "LUKE",
    price: "1799.99",
    dues: "3 CUOTAS SIN INTERÉS",
    image_back: "/img/star-wars/luke-box.webp",
    image_front: "/img/star-wars/luke-1.webp",
    sku: "STW0010013",
    product_description: "",
    stock: "3",
    discount: "10",
    categoryId: "0",
  },
];

// const productos = [
//   {
//     id: 1,
//     class: 'STAR WARS',
//     title: 'STORMTROOPER LIGHTSABER',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/star-wars/trooper-box.webp',
//     imageFront: '/img/star-wars/trooper-1.webp',
//     altBack: 'BABY YODA BLUEBALL',
//     altFront: 'BABY YODA BLUEBALL',
//     barcode: 'STW0010001',
//   },
//   {
//     id: 2,
//     class: 'POKEMON',
//     title: 'PIDGEOTTO',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/pokemon/pidgeotto-box.webp',
//     imageFront: '/img/pokemon/pidgeotto-1.webp',
//     altBack: 'PIDGEOTTO',
//     altFront: 'PIDGEOTTO',
//     barcode: 'STW0010002',
//   },
//   {
//     id: 3,
//     class: 'HARRY POTTER',
//     title: 'LUNA LOVEGOOD LION MASK',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/harry-potter/luna-box.webp',
//     imageFront: '/img/harry-potter/luna-1.webp',
//     altBack: 'HARRY POTTER',
//     altFront: 'HARRY POTTER',
//     barcode: 'STW0010003',
//   },
//   {
//     id: 4,
//     class: 'STAR WARS',
//     title: 'BABY YODA',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/star-wars/baby-yoda-box.webp',
//     imageFront: '/img/star-wars/baby-yoda-1.webp',
//     altBack: 'BABY YODA BOX',
//     altFront: 'FUNKO BABY YODA',
//     barcode: 'STW0010004',
//   },
//   {
//     id: 5,
//     class: 'POKEMON',
//     title: 'CHARMANDER',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/pokemon/charmander-box.webp',
//     imageFront: '/img/pokemon/charmander-1.webp',
//     altBack: 'CHARMANDER BOX',
//     altFront: 'FUNKO CHARMANDER',
//     barcode: 'STW0010005',
//   },
//   {
//     id: 6,
//     class: 'HARRY POTTER',
//     title: 'HARRY POTTER',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/harry-potter/harry-box.webp',
//     imageFront: '/img/harry-potter/harry-1.webp',
//     altBack: 'HARRY POTTER',
//     altFront: 'HARRY POTTER',
//     barcode: 'STW0010006',
//   },
//   {
//     id: 7,
//     class: 'STAR WARS',
//     title: 'BOBBA FETH',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/star-wars/bobbafeth-box.webp',
//     imageFront: '/img/star-wars/bobbafeth-1.webp',
//     altBack: 'BOBBA FETH BOX',
//     altFront: 'FUNKO BOBBA FETH',
//     barcode: 'STW0010007',
//   },
//   {
//     id: 8,
//     class: 'POKEMON',
//     title: 'DRAGONITE',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/pokemon/dragonite-box.webp',
//     imageFront: '/img/pokemon/dragonite-1.webp',
//     altBack: 'DRAGONITE BOX',
//     altFront: 'FUNKO DRAGONITE',
//     barcode: 'STW0010008',
//   },
//   {
//     id: 9,
//     class: 'HARRY POTTER',
//     title: 'HERMIONE',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/harry-potter/hermione-box.webp',
//     imageFront: '/img/harry-potter/hermione-1.webp',
//     altBack: 'HERMIONE BOX',
//     altFront: 'FUNKO HERMIONE',
//     barcode: 'STW0010009',
//   },
//   {
//     id: 10,
//     class: 'HARRY POTTER',
//     title: 'SNAPE PATRONUS',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/harry-potter/snape-patronus-box.webp',
//     imageFront: '/img/harry-potter/snape-patronus-1.webp',
//     altBack: 'SNAPE PATRONUS BOX',
//     altFront: 'FUNKO SNAPE PATRONUS',
//     barcode: 'STW0010010',
//   },
//   {
//     id: 11,
//     class: 'POKEMON',
//     title: 'PIKACHU',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/pokemon/pikachu-box.webp',
//     imageFront: '/img/pokemon/pikachu-1.webp',
//     altBack: 'PIKACHU BOX',
//     altFront: 'FUNKO PIKACHU',
//     barcode: 'STW0010011',
//   },
//   {
//     id: 12,
//     class: 'POKEMON',
//     title: 'VULPIX',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/pokemon/vulpix-box.webp',
//     imageFront: '/img/pokemon/vulpix-1.webp',
//     altBack: 'VULPIX BOX',
//     altFront: 'FUNKO VULPIX',
//     barcode: 'STW0010011',
//   },
//   {
//     id: 13,
//     class: 'STAR WARS',
//     title: 'LUKE',
//     price: '$ 1799,99',
//     paymethod: '3 CUOTAS SIN INTERÉS',
//     imageBack: '/img/star-wars/luke-box.webp',
//     imageFront: '/img/star-wars/luke-1.webp',
//     altBack: 'LUKE BOX',
//     altFront: 'FUNKO LUKE',
//     barcode: 'STW0010013',
//   },
// ];

path = require("path");

const index = (req, res) => {
  res.render("index", {
    productos,
    licences,
  });
};

const mainContact = (req, res) => {
  res.render("contact");
};

const mainAbout = (req, res) => {
  res.render("about");
};

const mainFaqs = (req, res) => {
  res.render("faqs");
};

module.exports = {
  index,
  mainAbout,
  mainContact,
  mainFaqs,
};
